做唔到既野就咪應承啦

屌你老母
冇期望就唔會失望

啱呀

啱呀，啲無口齒嘅人死開D啦